仲有冇人記得以前有套戲叫戀愛自由式？

仲有冇人記得破冰轉身同(妖)流泳法
好記得細個成日係度睇
有冇同志

仲有片石轉身

主題曲

唐寧破冰轉身

諗極都唔明點解絕招係轉身

上個月煲左一次

SUPER破冰轉身！

Bobo

片石轉身笑到我仆街

抄日劇既垃圾

呢套劇全部女都好平 港女黑暗時代

游過十八萬尺後 也不會足夠
永遠要你做對手

仲記得鄧萃雯要同艾威一pair，做陪襯品

陳文媛除左對波平之外，乜都正

陳文媛依架都仲好正

破冰轉身

撻出愛火花呢?

講抄就不得不提情迷黑森林

呢套又係正

情迷黑森林

我覺得個結尾好鳩
少咗份熱血

呢度係咪太多00後 , 無乜人入來討論

90後反問你想討論啲乜

好睇 餅碎 bobo

劇情唔記得了 無野討論 除左囡囡

仲記得呢套劇裡面 chef lemon 有招叫 風火山林，但個招式動作好似周星馳破壞王既無敵風火輪

討論當年既 bobo 有幾正囉

不過啲 00 後應該唔知邊個係 bobo

冷凍之獸 母親之獸

當年就係睇呢套嘢先開始識佢，好好j

記得艾威一手拍死咗隻曱甴

邊到有得翻睇

多謝爸打

陳文媛好正

洗唔洗套套戲問有冇人記得啊

擾流泳法
磁浮泳法

泳池 有對可疑密友

咁都要衝出嚟扮老屎忽

細個睇呢套野鐘意唐寧

00後有閃卡先得8歲 點識欣賞

呢套野咁多靚女 佢根本唔入流

其實都合理嘅
有游開水都知道轉身踢墻果下柒左會蝕好多

果陣既唐寧真係世界級
烈火2都係

咦用多瑙 係咪外國回流
英國定瑞士

記得節目巡禮原本係方力申同twins
播果陣原全唔同哂

有波會影響水流
好似係

有人問套四葉草未？

睇完片石轉身去到沙灘狂執啲石頭諗住學人片石，點知片極都彈唔起係度發脾氣大喊

而家諗返真係好日劇feel
係咪真係抄

我好似粗口穎
個feel好串

嗰陣 BO BO 真係好正

bobo 真係好撚正

長短腳

Theresa stephy

呢副泳鏡好好用

Theresa夠曬mk

係劇唔係戲

愉快得要抖震

片石轉身
嗰陣幾鐘意Theresa

你想有人同你討論D垃圾?
先唔講劇情都係個D千篇一律，淨係主題既游泳技術都一係無一係痴撚線咩擾流破冰片石，痴撚水!衰撚過睇兒童片!

游水皇道漫

呢套劇真係好鳩
屌你老味破冰轉身都嗡得出
不過嗰陣啲女真係正，青春無敵
一套成功嘅青春劇

有全盛時期既bobo同唐0

城門谷

識轉身同唔識真係差好遠

之前又係不停有post問人記唔記得美女廚房

busy姐

中二病招式

戲同劇都唔撚識分？

破冰轉身轉到好似電鑽咁

而家仲有冇女星肯同你笠泳帽拍劇

一致好平

破冰轉身其實只不過係普通轉身
講到懶pro咁

第四張鬥平竟然係theresa贏

圖都無張

長短腳？

細個覺得好正好好睇

而家睇返柒到呢

依套仲正

起碼好過愛回家

蕭正楠

過多十年 同樣嘅對白又會出現
不過變咗係00後講

都唔知成日90後00後做乜撚野
仲好意思話child登

利申: 90後

gay

仲記得bosco用蕭正楠張相上網呃唐寧

次次游水都會捉住池邊表演破冰轉身

mytvsuper有冇

馬壯好壯

睇完呢套之後係咁喺度執石仔練片石

馬撚壯

bobogirl

泳池 有對可疑密友 主題曲好好聽

冷凍之手

蕭正楠當年勁靚仔

記得有一幕褲泳好似吞左香口膠落肚

bobo 見到佢就諗起李蘢兒

bobo又pink又多水

圖呢

點搞 ?

佢首歌原曲係韓文歌

回憶翻哂黎

有錢仔

Bobo downing Stephy

暑假根本應該播呢d劇

全部人瘋狂報柔道

就算我貪你可愛

唔識貨 ，大唐雙龍傳先係世界級

唐寧同BoBo

童年回憶呀

入面有首歌好中意，係艾威追返鄧萃雯果時播
淨係記得「baby I am crying for you love」之類
有冇人知咩歌

肥貓正傳

睇呢套劇我淨係知冇左頭髮都仲係靚女既先叫真靚女

一聽再睇埋MV, D回憶真係番哂黎
個陣中學雞真係最開心既日子

想當年雪雪雪做男一 波士高先男二
十幾年之後就唔同晒
一個愈老愈型 一個愈老愈老土

無人捧又推番雪雪雪出黎

以前細個好鐘意睇，每晚坐定定追
最近再番煲，覺得啲劇情好on9，勝在睇演員，嗰陣啲青春偶像好靚好有特色，bobo真係好撚靚，唐寧又好好戲，stephy theresa好親切
依加的確不乏靚仔靚女，但轉過頭唔係好記得咩樣

有磁浮泳法架

情迷黑森林都好正

當年成日都有人問識唔識破冰轉身

好記得bosco著左條紅色褲 落水 甩色

長短腳！！！！！

果時bosco仲係d白痴男配角

胡定欣唯一一套拍得佢似靚女既
果時楊怡同唐寧真係靚到痴線

個個年代我反而覺得抄日劇都係出路一種,佢出哩套野係日劇係香港紅之前,一公升眼淚,女王的教室都仲未出,而哩D青春偶像劇亦都幫到唔少組合變紅,9餅唔拍我諗無乜人記得teresa係乜水
今時今日無晒哩d所謂垃圾既青春偶像劇搞到青黃不接,搵親都30歲以上做主角咁先可悲

Bobo最正

識睇一定睇埋桌球天王

多謝巴打 估唔到居然仲有得睇

琴日先喺MyTV Super煲緊呢套劇
今日就見到呢個post

後尾已經好似少咗見唐寧拍劇

記得，個女主角仲有好多照片

細個成日係梳化扮佢地落水果下....

我90後都冇睇

覺得太膠

紅色褲落水甩色係馬壯

最記得bobo有長短腳

會掛念就承認太掛念～～

最記得係馬壯條廿蚊甩色底褲 有錢仔扮窮

同bobo最後出戰比人笑長短腳

呢套劇勁在同時搵到又靚又無波既女去扮泳手

呢套重睇返其實純粹偶像劇
劇情仲屎過而家d 膠劇

啲特技都好勁
片石轉身係經典

係咪嗰套咩冰凍之手

有波就唔似泳手

雖然有啲膠，但都覺得好好睇，完全唔會覺得on9

相反宜家啲劇明明拍緊認真場面，但你會覺得好撚on9

利申耐唔耐會睇下tvb

有睇，以前D TVB戲真係好睇
可能5點未都幾訓幾眼訓
望到個標題諗起 人生不只戀愛叫我開心 吃著純味巧克力亦很窩心

情迷黑森林 主題曲好好聽

而家d劇 拍又垃圾主題曲又垃圾

點會唔知
每年新年都提吓

hana吳約k

stephy

以前啲主題曲唔係真係話好好聽但好有親切感
呢家 不了

最記得澤仔溝女溝到要除褲
同埋佢對住鄧萃雯唱個首「你係世上漂亮媽媽」細個聽到好尷尬

原來佢唱

bobo真心靚

年經

好記得黃澤鋒認真教果part

細個成日撈亂片石轉身同反智轉身以為同一樣野黎